唉，係香港對胸太大，好辛苦。。。。。。

太大胸買唔到岩既衫著，其他位size岩，得個胸唔岩
買bra仲慘，可以幾間都冇我既size

而家夏天出街，熱得滯著左件背心，
胸細既女仔就ok，胸大既女仔著就叫淫，暴露，姣

但唔理你著咩，著長袖又好著t-shirt又好，
太大既，出街既時候一定會俾麻甩佬望到實一實，
仲要背隻痛，做運動又辛苦啲，

同埋胸大就易俾人覺得好色情，容易上，性慾強，
唔知識左幾多男仔一排之後，就問我搞唔搞野咁，痴Q線，
搞到有男仔向我表白，我都覺得佢係想上床多過鍾意我，唔敢應承佢囉

真係唔明點解啲女仔仲要隆胸，我想縮胸多啲囉，利申: 36E

其實肥仔都一樣 🤷🏻‍♂️

36E都唔大啦

36E 肥仔波又係引人注目既

利申: 36E
190 磅

係 著普通緊身tee試過俾人問著到咁誇張做咩

無圖你話F 都得嫁啦

Hello moto 不過我C都夠

圖

i know that feel sis

無圖你話咩都得啦

catgirl?

男人老狗戴bra

肥仔帶bra

講到你係特登著貼身衫show身材咁

冇圖你話咩都得啦

完全明白！！有次仲要比個大叔係咁望，啤住佢都無用於

有人望即係有人欣賞你
女性應該感到嬌傲
冇人望個啲真係大波都冇用
（欣宣）

樓主自high

啤住佢, 佢以為你對佢有意思

我都係
好唔開心

男人老狗36E

我都覺 明明著高領
男朋友都話我暴露

利申：F cup，180磅，微胖

其實真係唔需要留意個啲人嘅眼光
你愈留意就會愈介意自己身材
你為左自己而活，定係人地嘅眼光

個post好似睇過

無圖你話有三個波都得啦

無圖講乜鳩！？

我都好想幫你，不過無圖我都做唔到d乜

減肥啦死肥仔

公司追你個個肥婆有冇36e？

圖+lihkg名是常識吧

男人買bra

又轉香討po？

我都覺成日比d呀叔望住晒

男人大波好出奇咩

欣宜波，不了

我會起完底先

圖都冇討論d咩

肥仔波冇人有興趣

扮乜野呀，到你胸細又話好自卑架啦
同d高佬話想矮d一撚樣

成80KG話微胖 你2米高?
死肥婆

連登男多女少，你係到講唔會有人認真答你
你係到開得呢d post都係想收兵啫係咪呀

肥仔緊係無你size

在我黎講大波先正呀~ 拖住大波女友出街都幾威~ hahaha~

利申：胸奴

減肥啦肥婆

而家連登做乜鳩
成日抄鳩人地post又低質
圖呢

支持樓主帶bra

胸大唔想比人望咪唔好著白色/緊身
咁你大胸行出街一定多人望架啦，鬼叫港女平胸咩屌

假膠味濃

圖都冇張話大胸？你話三跑係座山都得啦

我女友好明呢個感受

圖都冇

我都係

究竟樓主係男定女OR BOTH

原來你無圖既

Hello 無圖

好少有肥仔有36E
難怪巴打畀人望

Show Blocked User - 新興仔

我比較想問點解已經成日著緊身衫 擺對波上枱都無人望！ 好想俾人視姦呀

著樽領都會俾人話

d 死ipad 港女好鍾意人地望佢一眼就係度遮遮掩掩接接接
點敢望你姐

微你老尾

都唔明點解無圖都仲可以傾咁耐

36E肥仔波冇意思架喎

最起碼都影對波

女朋友5x kg 34h 我覺得都係啱啱好

收皮啦肥西

你受咗個追你嘅肥婆未呀

男人老狗咁大個肥仔波係慘d既

唔抵得我對波大